6200+6006+p95企前線夠唔夠做

仲要中國製

6500
8110都得
我講緊Nokia咋

有冇人解答

夠 對眼記得包好d

係 我一路都覺問題係隻眼

Thx